有冇巴絲做緊legal executive ？

係味讀完hkuspace 個hd就做到？
人工，前景如何？
Thx

應該人脈最重要，無你做到律師都死

係既 呢行有冇運行 ？